(膠) "有班警察毅進仔challenge" 有冇得諗？

一齊唱，post ig/twitter，叫埋啲鬼佬玩

#有班警察毅進仔challenge
#光復香港
#時代革命

推下先

gogogooooo

嫌太長 淨唱第一段

好正

有bb聲

推，多人嘅 一齊10點鳩叫完post

我居然想玩

twitter d 鬼佬鬼知咩意思咩

苦中作樂 happy下

推

琴晚10點唱無人理

係咪要整番段拼音？
相信佢地都識london bridge is falling down

推 希望成事

push

得 , 應該會 work

最好由 阮民安 唱先

幫手推到佢唱

推到有絲打唱

行過見到差佬就細細聲唱俾佢聽